[李思捷式笑話襲英倫]英非聯賽發生離奇紅牌事件！

【體育】英格蘭非聯賽賽事周二發生離奇紅牌事件！

這場於周二晚舉行的非聯賽賽事，由Hemel Hempstead對East Thurrock。在比賽期間，球證侯美想以黃牌警告Hemel Hempstead的前阿仙奴小將禾特（Sanchez Watt）時，向對方詢問名字，後者說：「禾特（Watt）。」

不過，由於Watt跟What的發音相似，侯美以為禾特不服自己的判決而說：「甚麼？甚麼？（What? What?）」所以向他出示紅牌，驅逐對方離場。Hemel Hempstead隊友柏基斯之後為禾特出頭，向侯美解釋今次誤會，幸好後者也接受而將紅牌收回。

曾為兵工廠出戰3場入1球的禾特，在離奇紅牌事件發生前已攻入1球，加上柏基斯亦建一功，Hemel Hempstead在最終仍有11人在場下，以2:0擊敗East Thurrock。

圖片來源 : Twitter圖片

完全係思捷講果啲笑話既英文版